等聽日睇山竹吹爆條港珠澳豆腐橋

聽日睇條辣殺橋畀山竹吹到渣都冇
千億就咁無撚晒

留名

爆左我裸跑旺角

可以除定先